人民日報—港澳同胞有義務放下手上工作下跪觀看習近平主席主持港珠澳大橋開通儀式

應該將習大南巡日的一星期列為公眾假期